習大大 要被收皮了！？

你的智商是多少？

永續習大大，習大大是磨菇的